
                      Es una cinta que visualmente esta bien, pero hace sentir el no querer de la protagonista, ya que se siente bastante antipática y prepotente. Aunque lo peor no es lo citado anteriormente, lo peor es que se carga el universo Marvel, y el final de la saga EndGame, ya que a simple vista da a entender que ella podría con todo, y que todos los demás actores solo estan para rellenar.
La verdad es una pena, pues podía ver sido un gran film.
a mi parecer no es una cinta muy recomendada, pero si es necesaria de ver si quieres entender quien es, y por que sale en el final de la saga.
        
            